[愛的迫降7]繼續做偵探

唔好比佢停

新po留名

新po lm

【愛的迫降】北韓F5「金舟墨」劉秀彬人氣急升 仲係「隱性肌男」

早前大熱的韓劇《愛的迫降》令主角玄彬和孫藝珍人氣急升，其實連帶劇中其他人物也得到了更多人認識，例如「北韓F5」的幾位小兵，當中的演金舟墨的劉秀彬，熱愛韓劇，而且跟「女神」崔智友見面時的一幕，搞笑得來又非常可愛，成功令更多人留意他。

現年27歲的劉秀彬在2016年出道後開始演戲，他曾參演不少劇集劉秀彬過去曾在不少韓劇中演出，例如電影《與神同行1》、2019的人氣作品《Legal High》和《特別勞動監督官趙掌風》等等，不過始終角色戲份不多，今次在《愛的迫降》的個人特色非常重，而且帶點傻氣，非常討人歡喜。另外，有粉絲發現，外貌有喜感的他，原來暗藏了「六舊腹肌」的魔鬼身材，而且，身高有180cm的他，走出來也相當有台型呢！

推到彬珍結婚

新Po LM

新POST LM

新po lm
希望佢哋白頭到老

咁樣睇返先發覺除左金殷桐之外
北韓F4其他3個都有180cm高
睇戲真係唔覺

留名

睇戲嗰陣我覺得表治秀 光範同舟默都幾高下
因為有場戲係世理俾完心f4
之後正赫同f4行出去 佢地三個同正赫差唔多高

成班演員個個都高 殷桐都17歲 唔知仲有冇得高

想像下表治秀做少佐角色 套劇唔知會唔會變笑片

新po留名推到官宣

新po LM
推到彬珍官宣

「大家好 我係玄彬」
原來蕃茄栽種者唔鍾意打機
彬珍兩個都鍾意做運動

LM

呢條片最尾孫再讀多次佢扮fans寫個段
彬怕醜到紅晒又掩耳唔敢聽

第一次聽嗰陣明明好正常

一個遊戲女王 一個咩game都唔玩

但佢打機好得意

Lm

LM
推到彬珍官宣結婚

三淑同志新po LM

我係facebook見到有人po左呢個傳說中既孫仙係佢SNS到否認緋聞既cap圖

jpg vs gif

不喜歡圈內人
其實好想知孫仙啲ex係邊type
雖然無可能。。。

原來佢兩個一齊上過節目

未遇到彬ssi姐

應該怕圈內人拍拖好麻煩

好傻仔 好可愛
究竟係咩嘢令彬哥由高冷男神變成依家嘅傻仔

真係好似中學鍾意人鍾意到出曬面全世界都知嗰啲

徐丹？and...?

圈內人太矚目

red velvet irene都唔識

irene

Red Velvet既Irene

係呀 全世界都知你中意女神喇 不過彬ssi可能以為人地唔知

樓上好多字好正 一陣得閒睇睇 可以查案

兩個都想40歲結婚

表治秀個樣唔似咁高

好搞笑彬彬

LMLM

佢可以全程望住孫仙唔郁

之前冇留意到呢下
點解一個咁有經驗嘅演員可以咁樣
孫仙嘅魅力

呢度真係笑左

徐智慧姐姐

會一路望到佢講晒為止 彬ssi只講88

估唔到只係細孫仙兩年 但佢係近兩年我先識

彬珍迫降Kakao talk live繁中字

推到官宣結婚

勁鍾意重溫netflix啲訪問

難得一見委屈嘅玄彬

韓國可以咁光明正大係節目咁講傳聞真係好勁

(重點誤)個胸肌就黎爆出黎咁

Hi all

好大隻

係劇唔show 下真係浪費

真？結婚記得通知我快啲生b

你個名

lm

呢兩年有冇機會見到孫仙結婚呢唔結無架啦

佢地有咩結論啊？
係咪韓媒大部分都覺得佢地係一齊？

我呢排睇返孫仙以前啲電影
我真係覺得佢愈大愈靚
啲女人味 氣盾 真係擋都擋唔住

氣質i mean

依個真
如果依家再拍假如愛有天意 一定完全冇違和感
仲可以睇到經過十幾年演技進步

利正赫

真 已經睇晒佢啲電影 啲女人味出晒嚟

咁又誇得滯, 佢自己都認多左好多紋
同埋把聲應該變唔返當年少女聲
孫仙本人應該都冇興趣做扮後生嘅角色

有聲

好J

好正

我睇佢啲訪問 佢都話想拍啲適合佢年紀既角色
都啱既 無謂扮後生啦
我覺得孫仙好知性

下巴好假

早幾日睇佢同蘇志夑套 現在很想見你
入面佢要做返大學20幾歲
2018年上，我估2017年拍啦？我覺得真係無違和喎 完全唔覺得好格硬

其實我覺得而家性感成熟但保留住一絲清純既孫仙好J過佢後生果陣

拍完協商之後拍既

未睇愛的迫降之前完全無睇過彬珍啲戲/劇,好想追返其他睇,但一諗到其他唔係彬珍組合就唔想睇覺得好似比人拆散咗佢地咁

呢幕雖然只係個小過場但好sweet

又到左臨訓前瘋狂打J既時間

戀愛中既男人

呢個post係咪召集cpf?
Binjin Cpf here

睇完咁多相&圖 訓吾到

有人話 正赫係世理醒之後 唔比北韓f4係病房攬世理
係因為世理做手術冇得帶Bra 醒翻未嚟得切帶
所以唔比其他男人抱佢

呢個解釋好正

佢又啱喎

Cls孫仙ig followers 2m
之前好似話迫降前係80幾萬？

你地覺得邊一刻mr lee開始鍾意世理

世理樹上 mr lee就有好感
中意？應該係世理係咁打電話比佢開始？
其實mr lee一笑就代表佢中意啦

腦不停播緊flower 好好聽 再諗起佢地sweet互動

here~ 剩係彬ssi/孫仙都未有中意得咁癲 一齊就無限幻想

你地可唔可以用不推文？
唔係話唔比討論 但不推文好正常姐

應該係瑞士已經鐘意左
起北韓你見佢又煮野食又買日用品俾世理就知又愛上多一次

樹又太快
我覺得幫佢買完野番屋企
世理比停電嚇襯
跟住2個坐低傾計開始 Mr Lee對佢改觀

但正赫係娘家屋企先知佢地相遇過 算唔算係中意呀？正赫呢隻男仔 如果唔係則邊冇對手爭世理 應該變左男二角色

你又啱 男人抵唔住喊攻

彬哥完全進入忘我境界

具承俊都叫爭過吓既 係世理唔睬佢啫

具承俊成日以為自己把口好掂 次次都比人拆穿

+1

我以為道別咋 原來係遺言 唔怪得連F5都唔帶去啦

btw, 點解正赫見到焗腸爸射殺死肥佬會喊左？

第一次見到老豆殺人好震撼
再加上係自己闖禍要老豆執手尾

原來佢嬲鳩焗腸爸對哥哥死一事用淡忘態度
佢走去前線當兵 除左查明哥哥之死 會唔會有鬥氣成份？

太長唔quote
其實成齣劇好多甜言蜜語都好虐
因為每次講 心底都知兩個人冇未來
佢地掌握唔到未來任何野

睇套戲果陣都只係角色既CPF，
點知睇完戲之後J佢哋花絮太甜忍唔住鐘意真人CP

睇訪問 協商佢地只有一場對手戲 我估相處少、孫仙又好專業 中間有成班同事食飯 對笑眼 又外向 令彬ssi引起興趣 之後幾個月就追到

係睇完啲分柝 好想重新煲多次 但驚太虐唔敢開始睇多次 好糾結

太長唔quote啦
正赫去前線當兵應該唔係同老豆鬥氣既
唔知係咪第15集開頭俾小強講一講先意識到老豆無調查呢樣野
本身佢地兩兄弟一定要有一個去當兵子承父業
阿哥死咗所以先要佢從軍
前線中隊長呢個位之前阿哥都做過

真係睇完花絮先中毒

係

DKLM呢幾張彬珍笑得好sweet呀
點解唔放埋原圖出黎

唔夠位放掛

呢輯相出左街果幾張都真係勁sweett

Btw 第一次見珍望住彬

尋晚聽住睇d畫面又喊多穫😭

flower嘅歌詞直頭係中隊長同志嘅心聲

對彬之前d ex觀感好麻麻 覺得今次佢有品味好多

Same點解之前彬會鍾意佢地

但彬啲fans會唔會踩返珍？(如果佢地真係一齊左

所以我有ff 佢地其實真係朋友
然後宣布又同麻麻地既女星一齊

唔會啦 彬呃唔到人
反而孫仙就唔知啦

宋同珍個氣質差太遠
彬大個仔了

而家都踩緊啦

覺得佢同姜好似好假咁 啱啱好一年就分手 又無咩拍拖既新聞

最近好鐘意聽Someday，一到高潮位就會諗起錫到啪一聲既38線kiss

而我最有畫面係正赫比世理衰家人踢出病房 係醫院門口等 一知世理醒左 就衝去搵佢個刻 佢好似成日都要等世理咁

都唔係嘅有好多都話會祝福
女友粉就無論彬ssi同邊個一齊都踩架啦

由得佢地啦 都38歲人啦 搵到中意既人係值得開心既事 而且兩個唔係因為工作冇時間見面 係盡量搵機會見 咁有心好難得架

如果最後佢地無一齊，又會唔開心一排，FF咗咁耐

最搞笑係政赫係病房門口等，跟住大哥大嫂黎左，大嫂黎左扮話睇世理但事實上都覺得彬ssi 好正跟手比大哥拉走左

另外 正赫係江南清潭洞條街都唔知企左幾多日 企左幾耐

佢兩個既作用係咪做25
點解大哥同二哥差咁遠

其實你地覺得世理爸爸錫唔錫世理 定只係覺得個女有本事 好欣賞咋

話說丹丹比神婆批死成世做老姑婆 但神婆上次批師奶都唔係好準 丹丹唔一定會得一個人架喎

我覺得佢老竇個個都唔錫，淨係錫自己
相反阿媽雖然唔係親生，之前又因為自己心理問題唔肯對世理好，但到二嫂搞世理公司嘅時候，阿媽會講得出"邊有阿媽會想個仔出頭而搞自己個女"呢句，我真係覺得好warm同呢個媽真係愛世理架

其實佢阿媽好唔話得 死佬自把自為帶個bb返屋企 要個女人逆來順受 比著好多女人一早踢個死妹釘去外國寄宿學校 冇眼屎乾淨盲 真係好難過自己個關

韓網果邊普遍覺得佢哋一齊咗只係唔公開得，
可能最後無一齊結婚架姐
不過好似話好多睇相既話彬ssi 40歲會結婚

我到宜家都聽唔到啪一聲

孫仙都話想40歲結婚希望順利 低調就好

過年特輯段花絮有呀, 聽到卜一聲
the swoon都有嗰段, 不過mute左

呢個解釋好細心

孫仙官page又有新相嘔出黎喇！
孫仙呢到真係超型囉

好型啊

一路呆左望住孫仙，完

同意

太鐘意呢張gif，彬既笑容

J死人咩珍珍

劇照都影得好靚

傻仔樣

只有珍珍先可以比我地睇到金泰坪傻仔既一面

快啲迫降

神人整理左正赫去南韓既時間線，終於知點解無過到正赫生日

樓上好痴線

之前睇過個gif 係彬彬同第二個女既花絮，ng個陣個女演員又係沖去諗住扮打彬ssi 但比彬ssi 推開左
但珍珍打佢佢仲要笑得咁開心同攬翻珍珍

舊檸檬好酸

正赫同世理真係得好少時間相處

想睇

係 食蜆嗰到成個毒撚咁樣偷望人
如果係正常劇集 世理應該會比個光範樣嘅表治秀食左

表治秀有啲似典型愛情喜劇嗰種串77男主
同女主鬥嘴鬥出感情
中隊長個feel係默默付出嘅毒撚水泡男二

然後至少等左兩年先見返

又可以做証據

果然your face your fate

個個gif未搵到 但搵到珍對其他男演員既

一個保持翻距離一個攬住

搵到喇！
彬ssi你對其他女演員同對珍珍會唔會太大分別

同埋女演員身有污糟就叫造型師，珍珍就自己落手

同時都証明 如果唔係拍緊拖 彬ssi唔敢掂孫仙

啪啪啪

起碼明確既點係唔會同其他人拍緊拖
如果同其他人拍緊拖更加唔會敢掂

面對孫仙金泰坪就成個傻仔咁動手動腳

對住孫仙做就唔失禮

其實呢個kiss有冇可能係本身劇本無佢哋自己決定加？
不過加左真係有feel好多
(The Swoon竟然無譯到呢兩句既中字)

係 好似小朋友咁

Cls型到pk

有人話係即興
唔知真唔真

雖然好自然, 但唔似即興
個drone同佢地咀嗰下timing係啱啱好

佢同劉寅娜有合作過咩？

但呀導演又係拉遠鏡

個人覺得男二同女二仲好睇

秘密花園

係好好睇呀呢pair
但係冇咩戲份咁
後面去曬講二哥二嫂同小強

可能係劇本無 佢地即興加

同意丹同Al同志應該多啲戲份
13定14集丹仲為正赫喊緊時, 15集Al同志就幫丹擋槍, 發展快得滯

我覺得前面北韓戲份講送世理走個到多咗啲
如果加多兩集 就可以寫多少少丹同具承俊

又有新劇照

好想做兜炸雞

隔幾日就出1張 真係嘔到佛誕都未出完

希望嘔完所有劇照嘅時候就可以睇真人結婚照

又嘔新劇照喇DKLM
(佢地係咪趕住結婚)

新新劇照

點解上面load唔到

你po完之後又load到
究竟幾時先會出藍光/dvd

邊度嘔出黎的？

係結婚就快啦過兩年大家都40 無謂再等

韓版藍光DVD好似話仲deal緊，
但制作團隊好似完全無動作

佢肯出實有人買
呢套劇真係唔正常
明明收視率咁高 但都冇特輯睇。。。
啱啱search鬼怪原來有特輯睇

真係等唔切😍 快啲生b

今次係tvN自己嘔出黎

快啲生plzzzz
唔好浪費咁好既基因嘛

通常生左就穩定啲 少鬧離婚

韓劇多數16集 開多兩集冇咩意思
反而應該cut多啲北韓大媽劇情
俾多啲時間講男女二

係咪因為迫降之前停播嗰陣出過特輯
所以依家冇貨

特輯都係睇過導演狂笑

李哈哈導演

有無link？想搵返之前個啲相但搵唔到link

佢自己就有得睇kiss戲近景
睇完就剪遠景俾我哋呢啲觀眾

特輯Netflix 有？

每次都係唔同地方出現架
今次呢個我係facebook見到既
其他既你可以係呢到搵下

YouTube/b站

呢個真

點止近景
直頭有埋聲
記得之前依到有人話聽到kiss聲

真係有，睇返新年特輯38線kiss果到，勁大聲

唔該曬

特輯係咪等於幕後花絮？ 定兩樣野黎？

制作組自己叫特輯
係之前中途有兩個星期停播個時播出

但每集都有making of，電視好似冇播

雙胞胎

孫仙塊面多肉真係正D

應該係呢個
youtube搵唔到 係殘體b站搵到

唔該晒

呢排瘋狂睇孫仙D片同訪問 真係好撚正

Dvd 已經做緊登記

孫啲老粉話孫18年10月已經開始有異樣

有無睇過孫跟玄的公司合夥人伺抱住他的小朋友照片

你去put. 這個貼 [情報] 進度說明/愛的迫降導演版製作

有講解㸃登記

更正係ptt

咩意思?

D人話孫仙去猖獗VIP首映果陣神神秘秘咁好有問題
不過實際異樣有D咩可唔可以分享下

抱住小朋友係咪又係用特效app整心心係塊面果個？

唔係粉整果張
，係玄的好朋友兼公司partner的合照同埋係抱住partner個小孩唧照片

18年10月姐係過左協商宣傳期
都make sense

我睇啲訪問同相 真係覺得孫仙喺協商宣傳時係最靚
係咪有愛情滋潤？

重有孫去vip果埸係同埋公司代表一齊出席，之後比人影到

其實我知韓國嗰邊好似有個類似討論區嘅物體係傾緊出dvd而我只係想知幾時先會出到個劇組好似冇咩聲氣咁

佢哋話都要等半年至一年，因為疫情關係，

彬抱住小朋友果段片 聽到孫仙嘅笑聲
仲有大合照果陣孫仙橋住合夥人隻手 彬係後面笑得好開心

睇過輯相冇咩特別
講特別嘅有張係珍珍ig po嘅協商期間大合照
入面有彬公司個partner 加珍珍嘅經理人

係有幾張，單獨三個人拍照果張無放係孫ins

本來覺得backhug手位置還好, 就兩個演員互相信任
但再睇返哩段花絮..........彬哥隻手

姐係點？同公司代表一齊去有咩問題？

我覺得冇咩問題珍同代表咁熟
好似話當佢係阿媽 一齊去睇戲姐

呢個時候嗌緊交？定已經分咗手？？
玄彬個樣好似想殺咗孫藝珍

本身我都覺得無咩問題
你講完阿媽我就諗 姐係見家長d friend?
Ok....我認我ff得多左

你有冇睇哂段訪問, 佢擺明係因為孫仙嬲豬而驚慌

我覺得彬係好在意珍
佢以為珍嬲豬 所以佢好驚慌

喂講野一模一樣既

點解彬同親珍珍一齊做訪問個樣成個傻仔咁
之前協商啲宣傳同訪問 都唔覺彬有種傻仔feel
但一對比迫降啲訪問 陣傻下傻下嘅感覺出晒嚟

開心Share黎睇下

因為佢真係驚慌得好明顯
不過孫仙呻完佢真係有汲取教訓, 之後扶實

睇後面集數啲花絮
好多都有捉實/扶實珍珍

自從呢次之後可以喺花絮見到彬每次都捉到珍實一實死都唔放手

多人合照係孫嘅ig有得睇

彬ssi個回答完全係花式自殺

3：10丁海寅唔知jm9拖住珍隻手
然後珍微微變面 唔比佢拖

我睇晒啦多謝解答偵探們

其實丁海寅係咪想搏矇溝孫仙

我睇完彬ssi同丁海寅花絮同記者會分別 我對丁呢類男仔好反感 乜都夠膽死講出口 明明只係朋友 又做好多肢體動作惹人誤會 唔老實感覺

彬ssi講幸福嘅定義 明明係前面 有距離 觸摸唔到既感覺 意思男女之間保持啲神秘感/新鮮感 都唔好成日痴太埋呀？ 佢好似中意事業型女性喎 姐係婚後都各自做嘢 唔洗日日痴住成日見個隻咁

我覺得佢係借孫藝珍上位
幾次靜靜雞將 握手轉做拖手
然後就博見報 話兩個人好sweet

韓國女星好多都好遲婚 係咪圈內男仔都係人渣 佢好想上位呀 孫仙成日都要應付佢 又唔可以做太出面

同彬彬好唔同 彬彬紳士又唔會咁樣抽人水

笑得好傻

真係好傻好似見家長咁

丁海寅真係
睇完漂亮姐姐 始終好唔鍾意佢

我一直以為單眼皮嘅男仔比較內斂啲 原來唔係嘅

如果佢真係鍾意孫仙想溝佢都算
但佢比人感覺係純粹想借孫仙搏上位
無論佢同孫仙啲距離定頒獎禮單野都勁唔識做
真係好反感

睇漂亮姐姐真係完全為睇孫仙
有啲得丁海寅自己嘅scene我都會飛
但依家睇阿爾罕布拉宮就順眼好多
會鍾意睇彬同朴信惠啲互動
朴得自己啲戲份都唔會想飛

啱啱琴日睇完阿宮 劇本其實真係唔錯
彬演技好好 係朴信惠麻麻地
不過真係好鍾意彬做霸道總裁

所以原來呢到係補拍既

真係補拍㗎

果場戲近景都係補拍
btw李哈哈一開始真係唔諗住拍近景

覺得全劇最差係個劇本
本來個主題好新奇, 但個編劇根本唔夠物理知識去圓個故
當啲觀眾係智障咁

所以濕吻都係補拍
我而家合理懷疑佢哋感冒係咪互相傳染

北韓F4紅到拍high cut

佢真係似係想溝孫仙又想上位
但真係做多左

有份喜感特別係表治秀

快D結婚啦

韓網調查<白色情人節最想送糖果的明星>
第1 IU
第2 孫藝珍
第3 Sana
第4 秀智

3個都細過孫仙10幾年

好樸實嘅笑容

韓國仲係咁多人鍾意孫仙

應該最近愛的迫降好紅

點解我睇唔到你睇到既野。。。。

見到又有sticker

佢真係好開心

想要孫仙sticker多啲

笑到好似返鄉下娶老婆咁

有冇人同我一樣而家FB係咁出有關孫仙同彬ssi既文章
仲點走出劇集哀悼期

請開full screen睇佢隻手嘅movement

之前第5個post有人share sticker都有唔少尹世理架

到底佢同其他女演員拍戲個陣隻手會唔會都係咁 定係對住珍珍先會咁

你地到底講緊邊part

世理話有6個月嘅哀悼期

我都想知

立場新聞：神劇《愛的迫降》是怎樣煉成的

//當然，最具象徵意義的， 是三次不同原因的迫降，成為了男女主角邂逅、一起亡命、重逢的契機。 編劇獨具匠心的巧思， 透過其說故事的能力，在整個劇集的不同場境均展現出來。 除了整部劇集的完整結構， 所有情節及人物皆環環相扣， 予人一種喘不過氣、一氣呵成的感覺。

而一雙明眸也會演戲的孫藝珍，是從不令人失望的。 她總是能挑戰角色的極限，將演技發揮得淋漓盡致，收放自如。 在此劇中， 徹底演活了尹世理這個角色。 鬼馬、淘氣時令人忍唆、開懷， 難捨難離時又惹人憐愛、痛惜。 觀眾的情緒，都會不自覺地被牽動。 看她的演戲，實在是人生一大享受。//

我仲未走出

唔止fb, youtube都係
根本走唔出

彬ssi

邊條片聽到咀出聲?

點解facebook唔見有

戲院帶超 都唔知佢睇唔睇到野

本身睇到第8第9集就棄左
呢兩日仲諗住開返再挑戰過
但睇完你地解釋我都係決定再次棄劇

劇透左佢爛尾添
但我覺得玄彬依套個look同演技都好好j 都值得睇

後面劉代表對車教授好睇喎

全套劇劇情最好睇係小秘書同車教授

俾你地講到我想重新挑戰呢套劇tim

未睇之前已經知道係爛尾 但彬ssi太好j所以開左黎睇
但後面咁燒腦驚睇唔明喎

竟然俾我搵到gif

又係個隻好有戲既手指公？

彬彬唔會同女藝人十指緊扣啦 未埋到身推開你 平時屋企咁樣玩開既情侶先會咁自然

個胸冇咁the腰高小小啦 兩個樣好enjoy

孫仙真係好正
我睇佢上演員來了 2018宣傳現在很想見你
真係好好笑
個主持叫佢upload啱啱影完嘅相上sns, 之後佢話點解一定要而家?可唔可以晏啲? 佢P完相先上傳
佢真係好真

我睇佢訪問 覺得佢係個好踏實既人 或者佢一早上神枱 冇包袱

痴線你地同中國班fans一樣拎放大鏡睇野
但真係好正啊 睇得多彬ssi對住其他女演員有幾踏實 就越覺得嗰幾下唔知輕拍定揸真係好sweet

之前仲有人覺得觀眾無限聯想 但搵晒資料 剩係搵唔到冇拍拖証據

有時真係唔係想用放大鏡睇野，但偏偏某D戀愛中既人又真係有時忍唔住做左D小動作搞到我地發現

睇過幾個佢既訪問，
最鍾意佢講果句"我估唔到啲人以為我真係咁清純“
佢真係好正

其實孫仙係個點既人？佢係外向形 難估佢喜好

男仔頭性格 豪爽

孫仙都要P相
btw 想睇番張相

通常靚女都係咁

但好似睇過啲大陸fans講話珍珍初出道嗰幾年係好內向 係後面先改變 變到而家咁外向

本身內向, 後嚟發覺喺哩行唔可以內向先活潑左
初出道嘅佢好靜

唔識social會死得架

係咪b站會搵得返以前啲訪問？好想認識多啲孫仙

估唔到蕭山都有睇

喂 唔好燈呀佢

係咪就係p到變灰色
孫仙唔p都零死角

比較多同有中字
無翻譯真係唔知佢講乜
但介意殘體既就。。。。

Youtube好多都無翻譯，淨係睇佢住個樣

好可愛

點解燒山可以唔小心咁睇晒成套戲

佢講得好開心

一個阿伯年紀嘅人睇韓劇
唔知點解覺得好好笑
仲要係睇愛的迫降

佢仲要用佢個tone講返個劇情出黎
好似講緊笑片劇情咁
聽完我都跟住笑

覺得好似講緊時事咁

救命 有part播返佢喺佢自己既作品入面唱歌既歌聲
勁好笑！
佢個樣仲要勁似彬聽住珍讀讚佢果篇野咁

朱薰E迷彬xi迷到癲咗

係咪4分03秒呢度
殘體注意

我成日諗， 如果香港要拍"愛的迫降", 可以搵邊個拍呢?

利政赫 >>> 黃浩信 / 楊明
尹世理 >>> 李佳芯 / 黃翠如
徐丹 >>>
具承俊 >>>
竊聽員 >>> 黃浩然
趙哲強 >>>
徐丹母 >>> 盧苑恩
表治秀 >>>
丹墨 >>> 羅仲謙
利政赫老豆 >>> 劉丹
利政赫母 >>>
世理二哥>>>
世理二嫂 >>> 田蕊妮
世理大哥 >>> 曹永濂
世理大嫂 >>>

樓上唔好搞啲咁嘅野啦

睇過有個另類劇評講如果要套用落香港度
會變左港英時期有錢女迫降支那遇上解放軍................睇到哩度即刻唔想諗落去

純粹無聊得滯ff, 未過衰悼期

會唔會太雙標 對住nana 就隔成條河都唔夠 仲要挨去男同事度 對住孫仙 成日借頭借路身體接觸 最後仲彈埋去孫仙度

秘密花園後抱 真係靠女演員演技囉 抱到好唔願意咁 對住孫仙後抱幾肉緊 用手箍實條頸

ALI做世理唔錯 其他不了

有諗過係咪嗰陣係咪佢本身拍緊拖 或者對手拍緊拖先會係咁

世理媽>>> 鄧萃雯

好似同喬妹拍緊與就散階段

不要不要

佢地兩個真係好襯

呢一場戲孫仙腳底 好似有放幾塊板畀佢墊高
如果冇嗰幾塊板 我諗玄彬對手分分鐘就會揞住孫仙對眼

後面攬住孫仙嗰part?我見上面好似有提到講玄彬對手所以問下係咪就係呢part

Tvb垃圾 拍都唔撚睇 咪撚痴

同緊姜素拉？

但同韓志玟拍劇嗰陣應該無拍緊拖?

應該係掛
睇到條片嘅comment話阿宮嗰陣係朴信惠有男朋友
海德就唔知

男二企到個距離好似唔識咁

想知有冇人買咗個香薰

好唔好聞阿

啱啱睇完樓上巴打講嘅演員來了孫仙嘅訪問，原來咁啱就係兩年前今日做嘅live嚟
睇完先知原來藉著雨點再愛你係白色情人節上映，即刻想再睇多次

我覺得似係孫仙扯佢埋黎

喂頂 係呀
藉著雨點再愛你真係好好睇
孫仙真係好仙好靚好襯個角色

各位早晨

淨係接受到玄彬同孫仙一齊

可唔可以快啲話我知彬si同孫仙係真

想睇多啲珍珍雙標

孫仙都幾醒 一路拍拖 一路諗點做先唔比人覺得有嫌疑

This is ...

真係成碌木咁

手指公

孫仙凹咗落去好可愛

hehe

玄彬係心有靈犀定係J哂孫仙啲野

左下角嘅彬哥係咪激動咗少少

見有人講起孫仙同yuri就去search下
啲報導都幾content farm feel
不過見到呢個 想知孫仙係咪真係咁講過

同埋有人話佢fb set左性取向係男同女

fb呢個好似話係假

其實個報道全程無講過ABC既名，但寫報道果間野曾經寫過另一個韓國明星秘婚然後係N年之後証實左真係有秘婚，所以D人先估今次又係咪真既

故事入面3個主角有2個之前都有同男性拍拖

點解出面D人咁鍾意拉埋迫降黎比較
唔同地方既劇，演員cast定位，播放平台都唔同，到底有咩可比性

證明迫降紅
不過見到啲人用啲好deep嘅戲黎比較然後就踩迫降 真係心諗 迫降擺明係浪漫韓劇 又冇話自己好有人生深度

Hit吖嘛.. 咁所謂嘅贏左先有存在感
唔通揾法證先鋒嗰啲Tvb劇嚟比
贏左都冇人理

其實睇完開心咪算囉 比黎做乜 最開心係花絮可以查案有睇過下協商記招同花絮 彬ssi個時已經冇晒矜持

正如你都唔會用marvel超英片同Oscar劇情片比較啦
兩者冇咩好比較

協商花絮有D咩可以查案？

拍緊個時已經心花怒放

協商拍緊嗰陣
彬好似未分手仲拍緊拖

2017年同姜素拉散左 唔係咩？

17年中拍緊協商, 年尾分手

咁喪渡期有冇半年

年尾公佈姐，又唔一定年尾分既

可能見得少 淡左

協商應該得宣傳活動嘅片可以查案

睇人分析過話10-12月嗰陣姜有電視劇播緊
好似係套電視劇播完先話分手嘅
所以啲人話演員情侶宣布分手嘅時間可以推前幾個月睇
例如12月話分手 實際可能幾個月前就分咗
但我個人覺得拍協商嗰陣兩個實冇野

個人覺得協商vip試映會嗰日之後有啲嘢唔同咗

係咪即係漂亮姐姐劇組舉banner嚟應援嗰日

之前睇過一個支那人整嘅timeline
覺得佢地2018.8.9-2018.9.3依段時間突然感情升溫
有興趣我可以po個timeline出嚟 但係係殘體字.

今日好似係現在很想見你/藉着雨點說愛你上映兩週年 決定今日開黎睇

想睇返曬孫仙嘅電影

可能係佢地兩個好似無交集咁

拍緊個陣係同事 應該係食飯飲酒了解多左 彬ssi對人有好感

想睇吓

協商好似係用二元拍攝 佢地2個好少會面對面拍嘢 花絮都話會請飲酒 係咪私底下再約

導演講佢地成日飲酒架 唔知私下定同同事多啦

有無人知呢個係咩訪問？

同丁海寅做嘅 好似係vlive嚟

唔係啦..
有一條片係佢哋做訪問但係停電 係好早期嘅訪問嚟
你可以見到佢哋一開始都唔係好熟 玄彬嗰場冇乜望孫藝珍

應該拍完先開始深度交流？

Thanks!!

但係果場彬都好似開左個笑制咁
我覺得佢地係協商宣傳期時有感覺 拍果陣就應該無既

我覺得佢係飲左酒所以咁
個導演同佢同時醉左

中年人嘅愛情
曖昧期應該好短

唔好浪費時間

正所謂去過一次旅行就知道大家啱唔啱

BTW原來佢哋去嗰個係華人區超市
點解佢哋可以以為自己唔會係華人區俾人認到

我已經睇緊你地send出黎個特輯
但係都聽唔出佢地kiss到啪一聲果下
38線係正赫送世理返去果次嘛？話一步應該無問題果度嘛？

佢地特別係彬哥外國應該都唔少fans呀？
仲要係華人區彬哥真係以為自己好平凡？

話說睇完啲訪問之後 覺得彬把口都幾勁
講完啲嘢都會中/達到
話想同珍珍再合作 真係成功咗一齊拍迫降
收視率話想有22% 大結局四捨五入都算係

碌去30:50
其實冇啪一聲咁誇張, 就係kiss吸完放開嘅聲

竟然係華人區

咁呢下我聽到
我以為自己撞聾

睇返假如愛有天意 首歌聽到停唔到

年紀唔細 快小小過埋下半世

其實彬ssi有冇捱過 好似出道好快紅

佢係電影方面好似無咩獎

佢03年出道
05年拍金三順已經做到男主角
算係好順利

電視劇 金三順出咗名 一世有工開

電影圈應該覺得佢長相靚得滯冇乜性格, 唔夠可塑性
好似柳俊烈嗰type行電影路線會比較吃香

冇啦 我覺得佢career planning幾好
出道冇耐拍金三旬就紅左 過幾年拍秘密花園攞埋大獎
我覺得有一點好神來之筆
其他人入伍 入Hea post 佢入伍特登入海軍部
所以國民形象勁好 令佢退伍之後 好成功咁轉型去拍電影

我覺得佢好似做得唔夠放 唔知係咪顧及形象關係 協商反派唔錯 但都係爭d

感覺電視上既演技再放D
佢係共助其實入面都唔錯

係咪入戲慢電視劇拍耐啲會容易啲投入掛

孫仙都無捱過
出道頭幾套已經做女主

仲要同勁多出名男演員做對手戲都幾好運

應該話太靚仔 所以被人定形？
孫仙完全無依個包袱
阿茲海默症病人做過，出軌又做過

韓國好多被人稱為男神演員都合作過

佢去座談會勁好笑 有個𡃁妹走去問佢
「歐巴，個角色講粗口好流利，你係幾時學識講粗口，係咪學生時期已經好爛口」

但係孫仙都靚啦

係
所以有人話「有美貌的人演技不及孫藝珍，有演技的人美貌不及孫藝珍」
太靚仔/女既人好易被人定形 除非演員自身想挑戰，如果唔係經理人公司揀劇本時會專登為形象而揀

唔係喎 我睇呢個覺得勁sweet

我突然醒起協商係咪5月果陣補拍過？

【粉絲就是要辦案12】孫藝珍欺負玄彬的進化史

好似係兩個主演冇份嘅戲份

孫仙早年真係好搏, 咩類型都試
外出嗰陣都係廿歲頭

協商果場玄彬啲表情都好可愛

呢條片超好睇， 尤其講什麼是幸福時， 好像大家心領神會一d野咁

孫仙係佢觸摸唔到既人

嗰段即係咩意思

愛的迫降霸左咁耐Netflix 本日第一，終於比李屍朝鮮爬左頭，跌左去第二
利申 覺得兩套都好好睇

其實未睇愛的迫降之前我想睇金泰熙果套hi bye mama
但係睇完愛的迫降+花絮之後完全入左孫仙坑
直頭唔想出黎

我都諗住開始睇李屍朝鮮
琴日開左我日劇女神既劇黎睇諗住籍此嘗試逃離迫降呢個深坑
點之睇左15分鐘就睇唔落去

阿爾罕布拉宮的回憶都有第10名
啲人係咪睇完迫降之後
覺得彬好正所以睇埋

我係其中一個

唔知有無人share過 呢個攝影師影劇照影得好靚
有興趣可以去睇下解下條癮

彬咁樣答似乎係講緊佢同珍既關係， 珍諗左一陣先出聲， 我覺得係佢要諗清楚點答先唔會比傳媒捉到路。

邊套？

嗰下唔係旁白啲口水聲嚟㗎咩

好似係30:1x，有下係kiss完既聲

我睇字幕都唔明彬講乜
不過佢答完回頭望珍果下，我會覺得佢係想睇下珍有咩反應 睇下珍get唔get係講緊佢

呢度難得show到導演+男二女二喺問彬珍戀愛緋聞嘅時候嘅反應
導演笑到傻左要遮面仲要一路同玄彬打眼色
男二女二勁尷尬唔知笑唔笑好
擺明有野

好似話問到呢條嗰陣連台下全部記者都笑埋一份

我都係睇晒孫仙啲電影，依家睇緊電視劇

咁快睇晒

我第一次睇人否認緋聞笑到好似宣布結婚咁
剩係睇彬珍既話我話佢係結婚發佈會都仲得

電影易追啲

佢好多套喊+悲劇 點搞

天海祐希套top knife

睇之前準備條乾淨毛巾
呢排啲紙巾要慳啲使

現在去見你真係好好睇
雖然有哂失憶車禍絕症 但係真係唔膠 孫仙又好仙
睇左一次之後又係出唔到黎 唔想睇其他 不斷回味緊
我淨係睇左現在去見你 漂亮姐姐 同愛的迫降咋
但孫仙啲訪問都好好睇

我都係睇左呢三套
同時睇緊阿宮
佢喺現在去見你真係好仙女feel

可以睇埋其他戲先如德惠翁主同沒有秘密 真係正

我懷疑睇得彬ssi傻下傻下個樣睇得太多開始鍾意埋佢個人
明明之前睇左咁耐劇我都無野

我睇劇係鍾意彬ssi先

我之前睇完劇都好快抽離 但今次真係入咗坑咁 走唔返出嚟
彬仙真係好襯

我係睇完一套之後就好想不斷欣賞孫仙啲演技

呢個星期追劇追到同事話我面青口唇白，好似就嚟暈咁

啱啱睇完全個記者會 孫仙好似好攰 啱啱先播都已經病病地咁樣

因為啱啱開播果陣其實已經拍左4個半月
記者會又要咁多閃光燈影住隻眼又攰又要用腦諗清楚答啲記者問題

佢哋後面著呢套衫啲訪問都睇得出珍珍勁攰

沒有秘密比較少聽人講 搵下先

沒有秘密孫仙演技都好爆發性

啱啱睇曬飯姐 珍真係好靚好正 超gfable 有邊個唔想要咁完美既女朋友如果愛降都有咁多親密戲就好啦

套戀愛時代睇唔落

想幫彬扣返啲鈕

THX！

想扯開佢件衫強姦佢

即刻扣返鈕

呢套嘢美中不足係淨係見到彬彬若隱若現既body
但拍係陣珍珍應該睇到晒

其實我覺得醫院偷拍係影射緊LA偷拍

笑左
雖然我本身唔係特別鍾意睇人show肌
但見佢為套劇同孫仙食咁多野操大隻左
幾乎冇show過肌真係可惜左啲

佢平時都有得睇啦
之前見到有人話趙小強露肉都露得多過佢

佢以前都冇乜賣肉
依家都接近上神枱 更加唔會Show啦

ig見到

得孫仙有得睇 公平咩

孫仙終於出現

講咩架

以為佢唔記得咗個ig 密碼
嗰陣播完套劇之後 仲以為佢會po相

以前太瘦 吸引唔到我 練大隻左 面都冇咁凹 靚仔好多

啲comment個個都話終於出現

佢話：姐姐，喜歡燒肉(鐵板燒肉)嗎？

自膠，應該係個鐵板好用嗎先岩

Agger

打英文都算..
打中文到底係咩玩法佢睇得明咩

諗起之前有個訪問，啲人又係打咗中文。然之後孫仙當佢自己睇得明咁翻譯
其實全部都係9up

中文已經算好
睇下孫仙自己IG既評論而家真係咩語言都有

其實韓國係咪仲有類似IG既APP?

最後too long dun read

以前塊面又凹又瘦睇落好殘
而家精神好多

聽講果套好正喎

前半段好悶

ok喎, 類似今生是第一次同melo體質嘅節奏

下有Cap圖，慎入

真係有舌吻咩？
香港同台灣拍劇舌吻應該會比人diu爆？

睇完真係覺得有

好癲

屌 咁都有得分析

不過瑞士kiss近鏡唔係話補拍架咩？

無錯
應該就係殺青果日

睇返吻戲真係嬲 屌你個垃圾導演

比起佢地有冇伸脷, 我更加有興趣航拍嗰段佢地講左咩可以笑得咁開心
唔知係咪笑緊導演係傻鳩係咁拉遠景

如果有埋孫仙同彬ssi分別吻戲既比較圖 再好啲

佢哋可能笑緊屌拉乜鳩遠景啊我哋又唔係拍緊旅遊特輯

有冇人有903朱薰fb整個set彬whatsapp stickers

孫仙嘅淚眼穿崩

唔補嘅話個導演實收刀片

Me too

好似係補拍對白 係咪正赫講嗰句火車

應該唔止，vlog入面李哈哈把聲其實係引導緊孫仙既情緒表情去拍close up鏡頭，所以應該全部close up都係補拍

應該話個vlog影緊果陣李哈哈其實係影緊孫仙

慣左手勢

堅係有伸俐

講緊
班觀眾就係想睇我地kiss點解佢拉遠景嘅哈哈？
佢咁樣實比班網民鬧死啦哈哈哈

正常應該唔會舌吻㗎喎

唔正常喇

無人放到咁大睇啫

同

問 comment 左都無人覆 好想瘋狂用彬ssi sticker

佢真係好有心機整 整得好靚 靚到我都想要
對比起我自己整嗰啲孫仙sticker真係cut得好核突

我都想整迫降sticker配中文caption
有冇咩建議諗緊係咪要睇多次黎整

想整啲實用啲會用到嘅語句

睇隻手真係好難睇，但睇見衫有郁就知彬ssi揸揸

都係資本主意嘅陰謀

隻手係咪係波波下面

腰再高DD姐，無咁誇張呱

應該係肋骨
不過攬肋骨都好唔尋常

孫仙都比人抽水抽得好開心

應該掂到手放依個位 仲要條裙都幾薄

孫仙著果件好似係背心bra黎

反正都一齊去左次旅行又打咗好多次高爾夫球

..
唔好講到成件咁不堪得唔得
劇照呢啲嘢點都會笑住拍
唔通比張西臉劇照你睇咩
依家搞到玄彬同孫藝珍好唔專業咁

我會覺得係孫仙好信任玄彬先會容許佢隻手可以放喺比較personal嘅位置
出嚟效果就似真實情侶, 咁觀眾都睇得投入啲

有時睇啲backhug係避嫌到箍哂頸好似脅持人質咁就覺得好出戲

原來徐智慧都有份拍猖獗

頭先睇返 開段D花絮都好似無咩野 係中後段D花絮先開始甜

呢個真係無睇過wor
有冇得開心share黎研究下

仲有世理二哥喺共助同協商都係做國情院西裝友

係，迫降發布會有記者有問佢同玄彬再合作有咩感受，
佢話我地上一套無同場過

開段邊到計起？

我覺得係孫仙太Pro以前習慣哂先可以咁

Agger
佢塊面有肉先好睇
以前咁瘦睇落仲老過而家

塊面漲返好睇好多

唔知 開頭覺得玄彬好正經咁專注做野 孫仙好似搞氣氛同傻笑

我覺同意佢當兵出嚟係好睇過入伍前
但係我另一方面覺得佢有陰好過冇陰

頭髮唔好太長好啲 短短地 gel唔gel都靚仔

我覺得有少少關天氣影響 天氣好心情自然𡃁啲多咗耐性去等位排劇 其實啲花絮普遍韓國室內景甜過景外

啱啱訓醒不斷打錯字 自膠十連

依一幕我覺得應該唔會特登夾隻手點放 不過相信彬ssi一定得到孫仙默許先會繼續放隻手係咁上 之前留言用「抽水」依個term嚟形容我係有啲不恰當 自膠謝罪

不過我反而覺得世理生日嗰場backhug彬ssi都抱得好生硬 唔知關唔關件褸太硬事

好襯呀

咁又唔係個個都夠膽咁做
漂亮姐姐丁海寅隻手我覺得好安全
不過可能係對住大前輩佢放唔開

有時啲肢體動作都好一致

咁同步好老夫老妻feel

揸到咁高

all back先正喎

可能好似金鐘國咁練得大隻得滯屈唔埋

張相好甜 演技根本做唔到

孫藝珍攞過好多獎第一個八十後拎韓國影后大滿貫

第二輪大滿貫都黎緊

臭西角色角色佢都演到，甜到幸福呢種點會演唔到

得罪講句 人地唔公開就係為左避嫌 費事比人話公費戀愛
我都覺啲花絮同訪問好Sweet 分析下呢啲真係好無妨
但係要做偵探唔該可唔可以唔好查套劇
兩個上左神枱嘅Top star就算拍拖 都唔會比呢件事影響到自身專業啦
你睇花絮係好Sweet 但係佢地同樣用左好多時間心機鑽研劇情
依家仲嚟一句 冇可能有咁好演技就抹殺曬人所有努力

其實啲雙重標準片都好唔尊重
剪到好似玄彬對韓志旼特別冷淡咁, 但其他花絮嘅氣氛係ok

我覺得戲外嘅嘢自由心證啦
但係戲內嘅嘢真係唔好FF太多
就好似炸雞為例
唔通係咪要佢兩個走出嚟話真係有拖手
然後比全世界屌死話唔認真拍戲 臭左朵先開心

而且拍戲所有嘢導演都係導演剪比你睇
你睇到嘅都係導演想比你睇嘅
Back bug嗰啲可能係要求唔同先咁

真係要做偵探去查Ig 查保鑣好過

話說套戀愛時代 第5集先開始覺得好睇

個時就已經拎轉面望住孫仙
係依家轉到出曬臉都無反應

呢個我都發現咗 同埋另一個國情院西裝友就係愛降第三集查佢地隻船個海軍

Btw我未睇猖獗 打算今晚臨訓前睇

sync rate 100%

就係因為有緋聞在前更加唔會亂加戲, 十鳩幾廿萬對眼昅實
特別係佢地之前係咁互笠高帽要再合作絕對希望哩個配搭贏口碑, 佢地比劇組任何一個人都更想套劇成功

海德嘅佢真係好型

眼鏡look真心正
不過髮形麻麻地

佢騙子入面果個卷毛頭幾好睇

金三順時候個清純樣其實都好正
對酒粒

agger

wiki 孫藝珍詳細咗好多
唔知邊個fans好有心打

剛剛好今日1個月了

希望迫降可以令佢再贏多啲獎

電視劇獎好似得戀愛時代拎過一次？

佢個fd孔曉振係強敵

漂亮姐姐都有

仲有5個月

ig有新post!!!

已like! 不過睇唔明佢講咩

睇ig內置英文翻譯
好似有人送咗棵植物俾佢

終於更新了

【喺鬱悶既日子收到份非常清爽既禮物!
橙檸檬盆栽🍊多謝啊💛
我地再努力多一陣啦!!🙏🏻】

唔知咩叫橙檸檬

橙栽種者

comment好多人提佢每日要講十個好嘅詞語

依個moment po張植物相出黎同扔粒閃光彈出黎有咩分別

上腦

檸檬樹既花語係：忠誠的愛
唔知係邊個送比珍架呢

咁唔一定關事嘅

佢果個好似係紅檸檬黎

開不了口的愛

唔好FF咁多都係個故仔姐

知唔知呢句講乜? 呢個係幫電視劇影花絮的攝影師， 可能知道d野

（一齊加油啦）

根據google translate: 一起努力

應該係講緊疫情

講緊疫情姐，又唔使諗咁多既
知道都唔會係IG講啦

唔洗過份解讀

強國既CPF過份解讀到連孫仙po果個黃色心都可以解讀成金色心，勁痴線

唔係應該知完棵野嘅花語就算咩
既然佢無at佢D姐妹咁我又FF下呢棵野應該唔係佢姐妹送或者係無IG既fd送先

啲cp fans已經連花店都起埋出黎

我諗係花店送俾珍珍喇

頭先上naver再搵多次檸檬樹花語 唔知韓國會唔會唔同 結果都係一樣

레몬나무 꽃말 : 성실한 사랑, 정절
譯：誠實的愛，忠誠

個個都中曬毒

其實普通fans都已經一早搵到
畢竟呢間野前日先po完話新返呢隻盆栽
不過呢間野全部都係盆栽嚟無點賣花

レモンの花の花言葉「思慕」には、相手のことを恋しく思うこと、また思い慕うという意味があります。
「初恋はレモンの味」という言葉があるように、初恋の爽やかさ、そして甘酸っぱい思いがレモンの酸味と重ねてあるのでしょう。

睇完阿宮 覺得都還好 冇人地講到咁爛 但就真係唔會好深刻 睇完都冇咩感覺

其實唔止cpf ，女fans係勁啲
真係唔好得罪女人。。。。

我諗都應該係咁
琴日D人成班狗衝去哂宋允兒個IG到留言俾孫仙應該煩到宋允兒到爆

今日啲人轉左去佢個reply到多謝佢送花

其實唔會煩啦 佢哋熄noti嘅

好想同孫仙生仔

想喺孫仙面前懶型

如果kick親就搞笑喇

其實佢差啲企唔穩

佢臨尾仲要抽一抽條褲

想問下 大家有冇玄彬whatsapp stickers😭 comment咗朱熏個post都未收到link😭

佢抽褲果陣我剩係掛住望佢突晒出黎既胸肌

自從IG取消左可以睇你關注既人like過咩之後真係難左知自己鍾意既明星有冇online

連軒叔都有睇迫降

我都想要

我都有follow呢個人

我估唔到佢都係睇迫降先鍾意孫仙

迫降慶功宴佢有去添

睇多次結局都好撚想喊
睇套劇都睇得出編劇好撚想南北統一
佢寫呢套劇應該真係可以喚正南韓年輕人重視返南北問題好多南北失散家庭到而家都未團圓返

其實都唔算真係happy ending
因為佢地結唔到婚, 要生小朋友究竟要歸南定北都係問題

同埋世理移民瑞士哩個option係唔會喺套劇度出現, 主角冇可能放棄韓國/朝鮮人身份

小朋友一定係歸南 前途好好多
北韓要當10年兵

同埋結局都冇人話有小朋友

睇過有啲網講 有過中朝戀生左之後 個仔都唔會有朝鮮藉所以唔洗擔心 一定歸南

唔係每一對伴侶要成日見先幸福 有啲適合一年見一兩次 靠回憶黎維繫 佢地慘在連電話都未必傾到 睇脫北youtuber講邊境收到中國訊號 姐係有心可以連繫到 何況佢有權有勢

但生小朋友就唔好喇 正赫官二代 他日權鬥 啲子孫後代比人暗殺都唔知咩事

不過廿年後 50年後發生乜事冇人知 比個希望大家

我諗呢個都應該係可行既結局入面最happy架喇

只要佢老豆一日未死 正赫都可以申請留學簽證無限讀書 反正讀音樂真係可以讀到老

原來表治秀81年

係呀, 理論上係孫仙chingu, 玄彬要叫佢hyung (咦..........)

孫好似係82?我本身以為表治秀大佢地兩個三、四年

韓國有時候會睇出道年份 唔一定睇實際年齡

孫仙對腳真係世界級

孫仙年頭出世同81年生同學年, 韓齡大其他82年生一歲

但表治秀個角色設定係細過正赫同世理

玄孫兩個係演藝圈大前輩, 表治秀應該唔敢整理關係

係
有條片問佢點睇玄孫緋聞
佢個表情係

仲有人剪左玄彬(陳永仁)x趙寅成(劉建明)x孫藝珍(李心兒)版無間道
完全無違和感

應該每一個被問點睇彬珍緋聞既迫降配角都想死

呢啲問題真係好難答

係咪個個都有俾記者問到呢條
覺得男二答得幾好

al同志都冇乜同佢地對戲
表治秀就大量戲份都同正赫世理一齊, 肯定sense到啲野

同事都通氣既 知都唔會講出口啦

原來香港都有飯整左fanpage
啱啱三月新開睇嚟都應該係因為睇完迫降而鐘意孫仙

follow哂

有冇人有呢段片可以share呢

有埋彬ssi就好

所以我一直諗正赫究竟企左幾耐

傳緊DVD唔會出

孫仙

又少左野可以睇

確定左唔出，原因唔公開，而且仲話以後都唔會有出既可能

洗唔洗咁絕呀

唔公開原因哩下好詭異
同netflix傾唔掂數?

點解關netflix 事
唔出真係好鬼sad

有機會牽涉政治原因先會咁決絕

netflix應該都係其中一個投資方

我估咋, 見啲人估會唔會係政治原因叫停
但如果係政治原因咁應該連討論dvd內容哩樣野都唔會有

咁出多d花絮俾大家睇下啦
再唔係好似鬼怪咁整兩集特輯出黎都好呀

應該都有呢方面既因素
話曬北韓嗰邊冇幾耐之前出咗聲

我見D人話製作公司係慣犯，每次出唔到碟都只會識話原因唔公開得

真係好嬲
ost album啲相又唔齊 又唔出dvd
好想要ending啲相

今日既玄彬

好似係彬今日拍廣告嘅新相

其實有netflix重溫都唔使要DVD啦

入面會有未公開嘅花絮 同埋演員嘅劇評

一年睇咁多劇如果套套都買真係冇位放
都係上Netflix睇多次好過

都唔會套套買喇
通常都會揀最鍾意同最有興趣嘅先買嚟收藏喇

Lmlm

要墊高張枱

咩戲嚟

重點係有啲未公開過嘅野

搭訕的法則

我想睇導演剪輯版

叫個李哈哈放返啲近鏡出嚟先

佢應該整返個唔係close up對手嘅近鏡版本嘅Kiss戲出黎

導演只會將唯一少少既近鏡變埋遠鏡

李政孝航拍特輯

屌 諗返起嗰條垃圾橋都唔靚嘅

對比起李應福拍kiss戲真係好好多

到時真係變旅遊特輯

要sell景所以用航拍拍kiss戲

醫院夾硬揾碌棍頂住兩個人

航拍kiss戲嗰段
有啲似用google maps睇高空立體景嗰陣見到有pair情侶攝咗鏡咁

其實佢上一套個炒年糕kiss都拍得唔錯, 又有gimmick
今次搞啲咩吊鹽水kiss, 航拍納米kiss做乜鳩

今日拍廣告既彬ssi
點解個頭好似Key上去咁

呢埸KISS戲覺得麻麻 想錫又唔錫

都係殘體

請問你哋喺邊度見到彬ssi 近況 香港好似冇咩fan page 咁

萬能既IG

香港fanpage有架，我前日都見到個

瘦左好多

磨鼻幾正丫

母胎solo嘛, 唔好咁高要求啦

睇多次發現有bug
明明第三集尾大家先自介 但世理第二集已經嗌得出李正赫個名

第二集查屋果陣，世理係正赫屋企睇佢D野，跌左份資料出嚟入面應該有正赫資料所以知佢個名

加埋拍門查屋果陣都有叫李正赫全名

其實同小丹有約過會

睇番南韓而家情況開始穩定 百想都有機會搞，不過應該會延期
OST獎係表現個時先播
BTW OST獎都未必迫降攞
德魯納都好勁

全程自己影相𥄫女, 咁算約會咩
丹真係好慘

平心而論 德魯納啲ost好聽啲

如果我有得投我都投德魯納啦
首首都高汁，特別泰妍果首

iu個首都好勁
好似佔咗榜首都幾耐

佢好似唔太在意自己衣著

btw 佢好似好鐘意gregory
去蒙古又咩
係LA 超市比人影到架購物車上邊都係依個袋

好正喎
好過孭啲名牌勁細嘅袋
呢啲夠實用

珍珍係點樣由以前個look變成依寄咁仙氣的

好得意

而家睇番以前嘅look緊係時裝車禍啦
以珍珍既性格應該冇換過造型師
變化點解可以咁大

好似學生返完pt去拍拖睇戲咁

著得咁casual

佢好似仲有個淨色, 即係最少有3個

孔孝真教!?

哈哈 好搞笑 勁可愛

去首映仲要帶個黑超

呢張有啲似孫燕姿

珍有時同章子怡都有啲似

感覺孫仙好易肥 睇下對手臂

同毒撚去街 係咁架啦 香港個時一路行 一路打機自己走左去 條女唔見左都唔知

政赫唔只係24氣節大師仲係花語大師

靚仔做先有說服力

如果係表治秀做都OK

我會已讀不回

其實依正赫都係畀人已讀緊 世理都冇覆過佢

我真係覺得孫仙好勁
我睇佢啲訪問 原來現在很想見你個小朋友躲入衣櫃 要聞吓媽媽既味 係佢suggest

我覺得呢個好正
因為套戲我第一個心痛位就係呢度

有條友勁憎呢套戲
負皮足咁多個po

第一張相靚仔到
江南區校草金泰坪不是流的

彬ssi話孫仙係一個有好多idea既人
我覺得其實好多佢講嘅idea其實都體現出佢係準備劇本嘅時候真係睇好多嘢去參考
講真佢自己又無小朋友 無端端佢又點會諗到小朋友倚賴媽媽氣味呢一點

長頭髮果張不得了

好似話因為佢表妹都有咁做過，所以佢覺得加咗呢幕好可以更加表露到個種不捨。孫仙真係好勁，會將生活中見過經歷過嘅嘢都記得，再應用返係啲演出入面有心嘅演員

兩日睇哂
好想佢地全部脫北各有各自新生活
個心拿住拿住 要幾耐先平服

係 好似係表妹試過
但佢勁在佢take care埋其他演員既野令成件事更好
唔係只係focus喺自己角色上既演技
影后真係唔同啲

睇完超過兩星期都平伏唔到

呢樣真 我都做過 真係會有果種氣味

大結局左一個月我到而家翻睇某幾個片段都仍然拿住拿住

到而家14集醫院世理醒返打比政赫個part仲係會翻睇

我覺得我有病
我Keep住會loop最後38線同國情院對談
唔虐唔睇

國情院世理離開之後再暈左果part真係喊到仆街

留意唔到呢個細節！原來世理套衫都有心心

《愛的迫降》道具藏彩蛋2：衣服上的愛心，原來是兩人「情侶同款」
這個彩蛋非常不明顯。世理坐船偷渡失敗，她打算用飛行傘直接飛回南韓。世理幫自己的飛行服縫了一個白色的愛心補丁，非常不明顯。

正赫受傷時，世理幫他縫在軍服上縫了一個超大的紅愛心，顯眼到連徐丹都看見了。這個紅補丁不只代表世理的愛，也是兩人非常非常低調的情侶同款啊！

meanwhile 都證明佢追哂咁多個post 話唔定會因恨成愛

最後一集分開嗰度睇左幾十次 今日睇都有眼濕濕

果段絕對做到韓劇史既名場面
每次睇都sad到我升天

btw你個名
問過玄彬未

呢個真係睇唔到

好好睇

個柒頭話好似咩北韓人唔會好似劇咁樣食蜆
結果後來有幾個脫北者大巴大巴咁車過去
話好還原 以前都係咁食
老羞到依家

睇完真係好想佢地去新地方一齊生活
唔係好似依家咁一年先見得一次

佢好似仲話愛情劇基本係要見到男女主鐘意對方嘅時候，佢覺得正赫冇表現過點解鐘意世理，但其實正赫啲微表情已經透露哂，佢睇唔出就話冇

由第一眼見到已經中意啦仲偷影人 衰鬼

世理搶救完之後醒返, 望過去側邊嗰陣正赫即刻彈後唔俾佢見到嗰度都好sad
企左幾日 終於見到佢醒返, 但又唔可以俾佢見到自己

要諗定下一個post名

都推得幾快下

希望推到佢地結婚

呢個真係勁

我反而係第一次38線
世理想正赫陪佢行多幾步
正赫明明話一步都唔過得 但之後忍唔住 話 一步應該唔緊要
果下真係呢

一於就叫推到彬珍結婚

studio dragon快撚啲執

呢套戲既細節位彩蛋應該可以搵到佛誕

睇過一個係搵到世理返到南韓飲燒酒會配蜆

你個名都係 問過未

呢套野真係未睇過

好滾動仲要正赫帶世理遊花園遊左好耐 好唔捨得

唔錯
[愛的迫降8] 推到彬珍結婚

可以一睇清純孫仙

睇字都好sweet

結婚個日呢到會好熱鬧

係咪話佢講粗口嗰個

係咪玄彬unnie嗰場

嗰場真係好好笑 好似個個夾定整蠱彬ssi咁 導演又成日派膠

我覺得白目既人都好cute
孫仙應該係團寵

樂觀啲諗 依家武肺咁嚴重
金仔又禁止所有人入境
正赫可能無家可歸 流落南方

出面先講緊北韓好多人餓死

因為武肺關左邊境交換唔到犯
世理同國情院deal好左
俾正赫南韓人既身份

又上返第一

人地排緊戲，彬ssi做咩笑住咁去學孫仙個動作

佢地一齊好好玩 好想more

啲花絮得好少 想睇多啲

有冇多啲gif 好想wtsapp用

劇既gif？

呢度做緊咩

劇or花絮

珍叫佢企矮啲

有人向彬ssi撒嬌叫佢擘大啲隻腳唔好企咁高
但係撒嬌嘅方法係掹彬ssi皮帶

呢個係第幾集花絮

第4集

有冇邊part特別想要先
我可以cut

受《COVID-19》的影響,海外拍攝電影的日程安排出現了問題~

計劃在海外拍攝的電影《綁架》,《交涉》,《波哥大》,《犯罪城市2》等最近隨著《COVID-19》在全世界範圍的擴散,不得不更改了拍攝日程。

原計劃3月在西亞的阿拉伯國家約旦開拍的黃政民,玄彬主演的《交涉》(導演林順禮)將於4月首先在韓國拍攝。

此前,約旦從2月23日開始禁止大量出現科羅納19確診病例的韓國人入境,因此今後的日程亮起了紅燈。當時,部分工作人員爲了進行事前考察而滯留在約旦當地,黃政民,玄彬等演員和工作人員也準備出國。對於被禁止入境而驚慌失措的"交涉"方表示:"正在內部開會,儘量在內部協調,儘可能不影響拍攝。 正在尋找具體的應對方案。

" 那麼,在世界衛生組織宣佈科羅納19為“全球性流行疫病”的今天,情況是怎樣的呢? 《交涉》方面相關人士3月20日對newsen表示:"因爲不是全部拍攝,所以最近決定先在國內進行拍攝","以後的海外拍攝日程還要看《COVID-19》的相關情況再討論"。

特別啲嘅表情/動作 有meme feel嗰啲
真係用嚟send wtsapp㗎

直程以為係同一個

我個封面係珍珍

呢張好80年代feel

最後一個算唔算黑圖

點解我ac從來都無出現過珍珍

我都係今日先見到 本來係彬ssi個張嚟

呢到明明好sad 變左meme圖
有冇見過黑圖咁靚

呢啲？

係啊thank u絲打

邊到黑喎
黑得過第一張圖

thx
好清

彬ssi公司更新幕後照一張
到底啲花絮同劇照可以嘔到幾時

如果係放多啲近照就好

邊到揾？vast ent facebook唔見有

Thank u

Ost 始創中心 CD warehouse 大把，門口仲無限loop

youtube有hyena金憓秀同朱智勳嘅compliment me
人地對對方讀評價嗰陣啲語氣同眼神好正常
玄孫佢兩個真係好有事

我睇左金憓秀同朱智勳就係好正常嘅前後輩模式咁樣去交流
跟住即刻返睇返彬珍
佢兩個好似耍花槍咁
特別係彬既語氣同掩耳嗰個動作

真係寫得幾好
導演選角理由係咩啊？

發佈會有講
搵彬ssi因為佢演過共助覺得佢講過平壤話，會對利正赫呢個角色上手快D
搵孫仙因為佢未演過財閥女

又食到糖
本來已經正常生活中
而家又要再入坑了

其實協商唔係愛情片
佢地宣傳到愛情片咁
話冇野都冇人信

已經接受唔到佢地同其他人拍melo劇了，好出戲

請問各位有冇The Song for My Brother既琴譜呀?

唔該絲打

聽講協商佢地同場嗰個scene有種愛情片feel
明明兩個角色之間冇愛情線

可能因為睇迫降先睇協商
已經自動ff佢兩個
未同場已經覺得有愛情片feel
閔泰久問河彩允三圍 又係咁指定要同河彩允協商
又要約飲酒

睇彬ssi同其他人既訪問宣傳真係無同珍一齊咁多表情笑容，好似變左第二個人咁

珍既笑容邊個望都會開心 唔出奇

唔介意劇透就睇啦

佢同湯唯啲訪問都幾得意
又係比湯唯撚狗咁撚
完全冇姐姐乎

岩岩睇完極智對決 彬ssi長髮

想問大家係邊睇？

支持正版

都唔係既，睇下同邊個，佢同女前輩演員一齊既時候都有嗲既
不過同男演員一齊或者自己做訪問既話就都好大姐大feel

佢啲手指好靚

呢個look又係

再奸D仲好

就黎開到第8個post

好感動我Netflix終於係孫仙

係邊一part 黎

上唔到船之後返到岸邊講頭先唔係kiss只係啵啵個part

其實kiss同啵啵有咩分別

啵啵係輕輕錫塊面或者嘴一啖就走
Kiss係錫得親密纏棉啲

泡菜網民話漂亮姐姐全部都係得bobo咁你大概知個程度

對呢條友真係零好感

X2 丁海寅堅抽水 不過珍珍完全唔show佢 因為佢唔係彬xi

韓飯決定今晚盡地一煲搞“總動員"推進愛的迫降導演剪輯版藍光DVD
有性趣既大家一齊黎瘋狂search

1.今晚香港時間7點去Naver到瘋狂search사랑의 불시착 감독판
2.係IG同Twitter post下面張圖同Hastag

IG既內容：

사랑의 불시착 감독판 blu-ray/DVD 발매를 희망합니다.
#티비엔 #tvn #tvn드라마 #tvndrama @tvndrama.official @tvn_joy #스튜디오드래곤 #studiodragon #CJENM #사랑의불시착 #cloy #crashlandingonyou #드라마 #감독판 #dvd #愛の不時着 #kdrama
#사랑의불시착감독판 #둘리커플 #리정혁 #윤세리 #서단 #구승준 #구단커플 #현빈 #손예진 #서지혜 #김정현 #hyunbin #sonyejin #yejinhand #riricouple

——————

Twitter既內容：

사랑의 불시착 감독판 blue-ray/DVD 발매를 요청합니다.
@chtvn @CJnDrama
#사랑의불시착 #cloy #crashlandingonyou #사랑의불시착감독판 #tvn드라마 #스튜디오드래곤 #kdrama #둘리커플 #리정혁 #현빈 #윤세리 #손예진 #서단 #구승준 #서지혜 #김정현

漂亮姐姐勁多kiss喎我覺得

我睇到一個講法話韓國人覺得Kiss係帶有性含意既錫，bobo就比較俏皮可愛既錫

金先生

金先生以前啲look真係一言難盡

睇到金生以前啲相就明點解聽左玄彬個名咁多年都冇迷上佢依家真係好man

而家D阿加西味真係不得了
man既時候好man，怕醜既時候又好可愛

冇錯 以前只係識元斌

好清純

而家成浸佬味出晒黎好正